熊一已來

要走就快
依家落盤轉晒Algo trading，技術分析嚴重走弱
個電腦不斷沽個市就不斷跌
加上12月基金又走貨冇可能會上得番去
下年更慘，已完

有冇圖

別人恐懼我貪婪

X2

呢個時候又未到全世界恐懼，個個識咁講就冇人輸啦